希望毓民出黎係大氣電波公開屌柒何妖呢D垃圾

得網台冇用 冇幾多人睇
要上大氣電波直播節目先有用
屌撚柒到隻狗屎跪地求饒

毓民

范b呢

得教主先撚到佢

大氣電波無粗口唔傳神

東方名嘴yukman😂😂😂😂😂😂

唔會有人搵佢啦